我正式宣布 香港人係無骨氣

今晚經過元氣 以為會無咩人
點知大排長龍
又話抵制
我真係好失望
本身好中意食元氣都連個app都del埋
點知大家咁......

光復香港 時代革命啊！
唔係得個講字架
比啲骨氣啦香港人

唉

唉。。。
好多地方都係咁
明明好多小店好食
價錢又差唔多
偏偏要食唔好味既元氣

心淡到仆街

會員App已del，有蟲點撚食得落。

次次經過都見大排長龍

點解有蟲都食得落

Push

我同你一樣，本身做埋元氣member,但反送中之後一餐都無食過，吉野家轉食家藤屋，唔想對唔住班義士幫我地上前線

岩啊
如果咁簡單嘅抵制都做唔到 無資格話自己係香港人

屯門 啱啱都經過 好垃圾

大大聲屌鳩佢地

係 真係好撚心淡

講咩光復香港 時代革命

垃撚圾

其實有人真係唔知邊間被抵制

路過大大聲幫佢宣傳下

琴晚又係咁

已del app
唔會再食

自己上唔到前線做勇武，點都盡力做文宣，買贖罪卷，幫手抵制藍鋪。
做到幾多得幾多

行過時已經大聲話有蟲

lunch先食完

係，根本就算唔係美心，
爆咗有蟲單嘢已經無再幫襯，
仲去食果班真係無得救

俾d骨氣啦香港人

唉，呢班人幾時會比黑狗拉，食tg子彈？

有圖個D

屯門？

大把人又廢又窮， 又覺得唔關自己事

香港都有7百幾萬人，你要全部人即刻唔食係好難，大家點解唔努力宣傳下。

例如：見到咁多人排隊，就係隔離airdrop, 元氣魚生有蟲。而唔係每次都上黎開post

大家要自己行動，同時宣傳自己既理念俾其他人知， 次次上連登開post，咪只係話俾同自己一樣pool既人知。依家係要話俾pool以外既人知。

雖然藍屍係香港嘅少數 但少數極都有個量
港豬藍屍要食咪由佢
至少我身邊鐘意食元氣嘅人都戒晒

果d人唔配著黑衫

元氣有蟲呀仲食

我依家都無食，係咪啲人唔知元氣係美心旗下架推啊

噤多後生仔

好撚廢

連最基本嘅抵制都做唔到？！

Push
冇食元氣好耐，雖然以前一個月食一次

Down番佢 幫手拎飛

都話連登仔唔去佢一樣係大排長龍

重點係你要比alternatives
再宣傳比和理非 令佢受

士打不一樣爆棚

下次可以試下播手足比人打到仆街成身血同大量慘叫聲嘅片或者一o的好核突嘅片 等佢地冇晒食欲迫佢地走 就算佢地唔走都可以令佢地食得冇咁開心 呢班人同黑警冇分別一樣冷血 唔洗有人性咁對佢地

堅尼地城嗰間都好撚多人

根本無人在意

認真啲罷食啦大家

屌

可能全部藍絲黎

屯門係平行時空嚟

利申：屯門人，今日發夢前喺屯門食飯 見到好多人都淨係吃喝玩樂

屯門市廣場？

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

食屎啦，前線幫你擋子彈，你走去食元氣

已罷食 轉去板長同壽司郎

罷食無成本都唔撚做

是旦喇 繼續唱衰佢老母

板長 壽司郎 小店

經過大叫罷食啊

其實好多人都藍 / 覺得避唔到咁多
唯有繼續做文宣，由自己身邊嘅人做起，洗佢哋腦

我經過元氣又係排曬長龍
利申：幾年前已經唔食

食開屎咪食元氣囉
有要求嘅唔會食元氣

我都del左

可唔可以派文宣
應該仲有好多人唔知美心集團有咩餐廳

極心淡

見到Starbucks 已經好想屌9班港豬
今日都係咁

乜咁多支那人幫襯垃圾呀

好失望

琴晚六點嘅時候影 行過出面有幾十人等位 仲要好多後生仔
人哋一日十萬生意 一個月就三百萬
美心啲高層喺度諗香港人都係三分鐘熱度姐 點會整得死佢地 美心太子女奶共
仲食元氣嘅人就等同於助紂為虐。
當時一爆元氣有蟲新聞 間間舖都水靜鵝飛
而家話叫你地罷食姐 日日就排晒長龍
唔明大家點解咁鍾意食元氣 唔明大家點解唔可以好似當時罷吉仔咁罷元氣 大家比啲堅持得唔得 就算你自己唔食都勸下身邊嘅人唔好食 要比所有人知道得罪我哋嘅後果

唉！
口裏說不，身體卻很誠實！
香港人可唔可以有骨氣少少？

死港豬 食少餐會食
話罷starbucks又日日飲

冇得救

我都係。而且總算曾在袋鼠國讀書。我會盡量在澳洲報章留言，等多些人明白真相。

你要明白就算最多人o個次上街都係200萬人,我當你200萬人+100萬人都唔食,都仲有3至400萬潛在人口會食啦...

因為屯門好似冇第二間壽司好食

唔好當呢班係香港人
不配

岩岩經過元氣 成九點鐘都仲等有人緊位
香港人要一齊爭氣啊

有,不過勁貴...

妖.... 唔好咁啦

去華都壽司達人，味道價錢一定差不多 重點唔係美心旗下（間野好似無表態 但至少唔係美心啦

有料 有蟲又藍都照食

喂唔好DEL APP呀
用黎遙距拎飛

利申 發誓唔撚食 APP又拎飛 行過又拎兩張

唔好掛住屌住
airdrop又好連儂牆又好facebook都好將一切對外文宣做好先
特別係主攻元氣同美心有咩關係同點解要抵制
始終未必個個都會睇連登
特別係跟得唔貼既淺黃

咁你要列出嚟18區 再宣傳比和理非
淨係係連登講有鬼用咩

因為幫襯得元氣都有返咁上下錢,佢地安於現狀唔方係黃絲

不嬲香港人都錢行頭

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

佢地支持日本自慰隊吖嘛

全部都垃圾

元氣有幾貴呀

食蟲啦仆街

唔係嘛，咁嘅理由都得

我都del 撚咗已經

根本連燈就唔係主流，其實一直都圍內打緊飛機

食得都唔係同路人啦...一係藍/一係生活喺平行時空嘅港豬

我都del咗了 以後都唔食

以後行過會叫人罷食

香港人真係好L 冇骨氣 今日荃灣喜茶都好多人

有冇聽下有冇口音呀

我已經罷左, 但真係諗唔到屯門除左爭鮮, 仲有邊到有壽司食

你係連登圍爐打飛機無用ga 相入邊d人唔上連登ga

大叫

我寧願唔食

其實小左人食，不過港豬真係好多

不過香港被侵入式殖民左2十2年，真系好多支那人，，，

點解？成個屯市藍舖多到數唔哂，點解黃唔可以爭氣啲開多啲好食嘅餐廳？奶共真係可以打橫行？

吉野家都係

麻煩大家現場air drop

峰壽司

推

心淡 美心伍淑清死全家

岩岩經過都係但發現排親個啲都係啲大媽呀叔黎
由佢地食蟲啦

要宣傳罷食！

下次會

屯門根本就係垃撚圾

真呀
一個二個好似前世未食過垃圾咁

會食嗰班分分鐘全部藍或者扮中立

唔好睇少終極港豬嘅意志

每次政總發夢，總會keep住仲有班港豬喺遠東大快活隔住個落地玻璃食花生

ok, 有alternative

唔食壽司唔使死下嘛

元氣咁多蟲都食
發完夢去緊炮台山經過都幾驚喜

屯門人表示屯門根本廢老區，落街一堆廢老

市中心吉野家一樣都係日日爆

元氣之前食過一次難食過屎，下面有間板長好食幾倍完全理解唔到點解要食元氣

無睇錯係屯門
如果今日有出嚟嘅手足都未必咁快翻到去
所以你見呢班人應該一路都喺平衡時空

有蟲的 不了

葵芳店好撚多人排隊

同埋佢地係唔燒到埋嚟都未知咩事嘅港豬終極形態

有出已經算係咁啊
加上大快活都算係黃

應該係屯門啦 講得岩丫平行時空
發完夢岩岩先番到大西北食左啲野

咁大個仔一次都中未食過，亦都無興趣去食

已無食

仲有華都達人壽司 但小店黎會坐得無咁舒服

元氣我7點book要等二百張飛

比啲骨氣啊香港人。有時間食蟲不如用一兩分鐘時間上twitter Retweet 多啲文宣同新聞比全世界知香港發生緊咩事啊!

仲吉野家！！！

哎屌
和理非晚晚去依d地方舉牌啦屌

和理非郁未呀懶撚到

屯門不嬲多廢老港豬支那人

你睇下間吉野家就知

垃圾香港人

由細到大剩係食過一次
有蟲都食

原本係粉絲
依嫁不了

其實仲有一班人係活係平衡時空

香港元気咁垃圾都仲有人食

行埋去睇下有冇人係上緊連登
有既大大聲屌柒佢

行過觀塘元氣... 想屌哂班排隊老母

真心覺得係宣傳不足。
但唔好氣餒，因為佢地生意係真係少左。
同埋飲食業固定費用好多，生意少兩三成已經好甘

我自己三餐同食黃絲小店，支持同路人
仲介紹左唔少朋友睇藍黃清單食野

唔好睇少自己，香港人。

唔係話冇骨氣 當全香港有一半人罷食 到仲有一半人會食 以前排400張飛 依家到排200張啦 堅持一定有用既
仲有 例如有藍c家人或朋友話要幫襯 唔好講話要罷食 同佢地講間野食完肚或痛態度唔好 etc.. 再建議佢地食第2間

其實係咪因為冇競爭對手

堅尼地城路過見到都一樣！仲有唔少後生排隊等食！有良心小店唔去！去幫襯元氣！連抵制都做唔到！對唔對得住手足

光復美心 罷食元氣

Pishhhh

香港人好善忘

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

有蟲
不過香港人最中意食垃圾
見爭鮮都日日排長龍就知

有良心嘅一係去左銅鑼灣
一係做緊冷氣軍師

唔好忘記香港仲有一班紅底藍底

616之後
曾經有一刻我都天真到
以為出街見到嘅香港人都係好人

但係好快就意識到香港都仲有一班陌路人

先唔講立場 元氣咁垃圾都去食

我有抵制

有蟲都食得落

利申 無幫襯過

咪係！！！！！

係門口幫佢宣傳有無用 定係文宣多啲 唔好係溫層

你點知食個d唔係藍屍？

冇食

屯市？

其實有咩咁好食？

agger，同埋始終有堆人係就算香港而家咁樣都係完全唔理政治嘢，好似生活喺平行世界咁，政治做唔到籌碼，就可以用有蟲同埋元氣有咩回應落手

禁使佢D飛

香港大部份都係藍屍
我地只能盡自己的本份努力去罷食

『無陰公』黃店壽司鋪無人食。美心元氣千兩就仲有排灑長龍

去其他黃店壽司鋪幫襯下啦

首先我都屌佢哋班友唔罷食嘅
不過都可以諗埋會唔會係我哋宣傳未夠多？

有二百萬同路人
淨返都起碼有一半唔係人

咁你又唔大聲叫佢地唔好食
靜係影相
你講完佢地照排就話無辦法姐

每個月既第一個星期三
同我禁晒d 飛佢

我真係無食了

唔食唔食！我從來無食過

其實元氣本身有咩咁吸引？

得罪講句見連登第一版都仲有tvb post都知香港人咩料

今日我老母行過都講 好多後生行街 飲飲食食 冇撚得救

冇成本嘅野都唔做

真係好多人無知到極點

昨日沙田都有唔少人食元氣
跟著拉左個朋友食板長
有冇人知板長係唔係藍/美心？
係嘅話以後唔食

一定有人罷食！
至少有我！

唔好咁灰！

我下次會air drop
我po上黎係想提大家要記得抵制
收皮啦p牌仔

我以前都成日去，依家加左入罷食list ！

聽日930三罷已經輸左

香港人係睇錢份上
尤其係港資公司
有道德光環拎既就響應罷工
無就唔出聲扮唔知

點解一定要食 諗起前線手足係出面 飯都冇得食 無仲食唔食得落？

Poshhh

的屋企最近嗰間元氣都仲係有人
不過唔算好多

駁唔到，連呢到大本營都仲痴埋去敵對到，其他溫層更加唔使講

連登其實係小眾。。。

新聞講完有既第二日都照長龍啦
更何況宜家？

班友唔慌黃啦 呢啲人改變唔到架喇

香討都算la，連連登都係咁

又唔使咁氣餒
香港有一半以上係藍絲
你當果啲係藍絲咪得囉

爭氣啲啦..

攞啲骨氣出嚟好冇！罷食咁簡單都做唔到？

點會有一半以上 運動黎到依家我敢講我地呢邊一定多佢地好多

我都del撚左個垃圾app 唔撚食
利申 平均每月食二千元氣

本身好鐘意食佢個芝士蛋糕同元氣卷
但我6月之後都冇食過
有冇人知邊間黃色小店有賣類似嘅蛋糕

娶北妹再幫佢全族落嚟拎綜援申請公屋再順手全部票投建制派，做埋狗
真焦土

呢班香港人真係含撚啦
咪話我語氣唔好 去到今日都仲未歸邊一係藍一係on9
如果為正義既但又食元氣我就唔撚客氣屌柒你啦

要特首特登connect我地班小眾

呢間無論幾時都係咁多人
因為全區得一間
雖然都係改變唔到無骨氣呢個事實
利申：自從話佢有蟲之後都無再幫襯

垃撚圾，香港人都係留力幫習近平含撚啦

食都食黃店壽司，
唔食黑心美心

下次經過大嗌有蟲就走

計埋得閒去大陸飲喜茶但把口就話支持香港人嗰堆

Airdrop文宣俾佢地

所以分清楚同溫層同外邊既分別未？

係連登個個都講唔食唔食

睇下出邊個社會係點？

其實元氣有咩好食?
幾年前食過一次,
款式少,又唔係平,
同去其他同水平既壽司店舖冇分別喎

如果可以籌旗送走哂班勇武義士
同班垃圾攬炒好撚過

屯市一放假就咁撚多人

唉 好多間都係咁

又開始出依啲標題 一鳩打擊哂全部香港人自豪感

都唔知有乜好食

個場咪又係sell hk

咪臭系，仲要士打不仲要比後生坐爆

屌食第間真係咁難？

屌 我好中意食都無撚再食

屌你 遮乜鳩 呢班人唔抵遮

咁咪唔好食囉，一係其他區食
香港美食何其多點解一定要食壽司

平日去屯市周圍兜 air drop文宣
行過d中資 美心 就提醒d人唔好幫襯
想咁做 冇人陪

咪就係，今日經過元氣都係咁

佢哋分分鐘連香港發生緊咩事都唔知啦

同意

其實話唔食啲人 係咪唔搭火車 巴士 小巴
流動上網淨係用數碼通 固網全部cut晒？全部背後都係大財團親政府親北京

食個元氣都比你屌 咩都要無限廷申 睇死你地得把口
自己做既就千百個藉口 人地做既就風冚咁屌

大家做好自己先
最緊要自己有骨氣
然後要宣傳罷食原因俾大家知

其實佢地係咪唔係同溫層呢
要點做先令呢啲人知佢地俾緊錢一啲出賣香港利益嘅人賺

我都del咗

食出名既店好過食d不知名小店

南昌v walk咪又係一撚樣
班人好似唔同時空咁

印消委會報告係佢門口派

對呢班柒頭心淡，佢地根本唔配擁有民主

屯門？ 好撚多新移民

痴撚線點同
美心旗下依家直頭係罷食目標黎
仲有搭車係必要 食壽司係咪必要？
小學已經有教 需要同想要

CX HK airline 減幾百成班人咪又9衝
樓貴就懶大陸人, 元氣/CX機票又懶全部係大陸人?
根本就香港人係咁

其實係
與其喺度洗版，開post屌人
不如出街做多啲文宣啦

下 你又做左幾多野？
我自問做到就會盡做 唔係要雙重標準
得喇 知你鍾意食元氣喇港豬

荃灣喜茶
時間為：29/09/2019 5:07pm

5點幾打緊仗 呢班人

兩件事唔可以同時進行？

成班仆街

推呀 罷食

食少陣係咪會死

屯門好唔爭氣
吉野家又係好多人食

冇食勁耐

垃圾港豬

其實元氣真係好撚難食

我以前都好鍾意食佢，但係而家不了。我都個幾兩個月冇食過。吉野家同M記都冇食好耐

係咪油塘？如果係都唔算好出奇，好多popo同埋狗家屬住呢區。早幾日經過元氣見到好多人，好想大嗌咪撚再食美心集團嘅食肆喇，但係都係淆咗唔敢嗌

講幾多次
民主係每個人都有權選擇
唔好令自己都變極權思想

屯門黎
我都想嗌 但冇人陪

成班都無資格講自己係香港人

有蟲㗎...

其實香港有七百萬人
乜事都會有部分人做 都會有人唔做
點會控制到七百萬人同連登一樣諗法

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

push

屯市?

從自己做起 再文宣！我就一路都唔食！

好多人無咩骨氣
不過可以幫佢改善吓衛生

點撚樣盲反呀 賺鳩香港人錢再話鳩我地香港人
咁樣盲反？
冇骨氣就認啦

唉... 成班賣港

App 已 deleted

香港就係敗係依班人到

有蟲都食
On9

咪係囉，洗鬼遮
比大家睇下依班港豬既尊容

唔只元氣 連吉野家都仲有人食
遊行日子大把人行商場嘆冷氣
香港真係最多港豬

咁仲有好多港豬既

食元氣
就斷氣

唔洗灰心住嘅
之前宣傳做得未夠多
俾少少時間香港人
仲有唔好唔記得有多藍屍廢老仲會食架嘛!! 所以Keep住唔食+宣傳就得架啦!! 唔洗灰心!!

經過都要大大聲屌9佢哋 唔屌唔撚醒

係咪唔係連登思想就唔係香港人?

黃埔間左乜右乜咪又係咁多人食
屌

屯市元氣

一個禮拜總有一兩餐去食 啲分多到成日唔洗俾錢就食到一餐
依家真係不了 唔撚想俾錢個冇撚左良心嘅老虔婆賺

有啲人未必知邊間要罷食

組2 3 個人，係門口大叫，提醒返d 港人！ 香港人要不斷提

果班係撚香港人
大撚把乜鳩都唔理同藍屍狗會繼續食

救下你地，唔係咁難啫

去門口貼佢老母大字報

LOL HK pigs are the majority

咁美心話鳩我地香港人 食果班又係咪香港人？

民主唔係一言堂

民主唔需要上綱上線

民主選舉係社會唔同政見決一高下既地方

他日香港有左民主，藍絲都係會存在，唔同既政見就會係選舉中反映。

的確係香港人
事實係，返返現實世界，跟本冇人care連登講d乜

葵芳吉野家都經常排到出門口

屯市依間元氣，我未撚見過唔洗排隊
講緊last order前都仲有好多人係門口等位

點解最最最低成本嘅都唔做
有蟲又唔好食

我屌晒你班食元氣既垃圾
祝生生世世做中國人

你地對唔對得住為我地死同被拉既手足

食黃店呀 俾啲骨氣啦香港人

會員App已del，唔食啦dllm

冇錯，唔係所有返工既人，同老一代會知，大家要提醒佢地，而唔係每次上黎開post

agger

連登唔係代表全香港人
咁美心話鳩香港人 有冇分連登仔 普通香港人 黃藍絲咁屌呀 個西腦由出世到依家未用過呀

Agree
有班連登仔以為自己係世界中心，實情係冇人care冇人理。

612 721 811 831 新屋嶺

係連登講有鬼用咩，咪得我地知我地會做

食板長啦 板長又唔係太差

有蟲 不了

係元氣門口，播佢啲三文魚蟲片，咁都有胃口食，都冇計

雖然覺醒左好多
都仲有班港豬已為唔關自己事
最無恥里班人

airdrop大法

成日經過都係排哂隊, 又唔係平都咁多賤骨頭.
有蟲都食得落, D仆街身體真係好L健康!

推 罷食呀屌

呢度已經有 俾5毛入侵

屌你老味仲食 又唔撚係好食

當中有啲係真藍絲，有啲係公公婆婆都唔知自己投左啲咩撚野，有啲係非法行為（種票）。

但呢個政府都係仆街架啦，呢啲又唔去查唔撚去做，搞埋曬啲無撚用政策，搞到今時今日香港咁既田地。

係人既問題，個撚個番政府工，十個有九個諗埋啲縮數，hea。

搞到香港有今日，係人既質素問題，係政府既質素問題。

香港人真係垃撚圾 食壽司緊係去日本食啦 唔撚好訴求啦你

罷佢老母啦仲食

利申罷食左好耐

快d移民啦，香港人係咁冇骨氣架啦

我都好鍾意食元氣
但而家都無再食過
要食就食黃店！

咪撚再食元氣啦屌你老母

推 。

唔食好耐
屌 唔明點解仲咁多人
講就抵制但身體卻很誠實
同班蝗有咩分別

快d起晒班人底啦，哇你罷食人地冇罷喎，要追求民主自由就要努力d啦，最好就係門口阻止人地食啦

其實你知唔知美心個太子女講過d乜
幾時係話鳩香港人
人地話示威者係少部分
唔代表750萬香港人

唔好食呀屌

新聞報過有虫，太子女又藍屍

爭氣la香港人

屌哂呢班港豬老母

仲食元氣嗰啲
屌晒你地老母
做人做狗自己揀
俾啲骨氣嚟喇

千其唔好打爛間鋪迫啲人唔食

其實講真，一來唔係個個黃絲知，二來香港係有真藍絲嘅

D

唔撚明元氣有乜咁好食

相中屯門牛比少少骨氣得唔得呀屌

食少陣壽司駛死咩

老老實實
就算唔計政見
元氣都唔值得排

真心請求大家盡力，唔好去食。 （一世）

因為死左架，手足唔會願諒我地！！

中環千両都係咁排

大大聲大叫藍店，睇下佢地有咩反應

大家罷食美心，係因為美心集團小姐既言，係要罷食到佢道歉為止。首先我假設佢唔會道歉，咁就係一個長期抗爭，我地係要宣傳俾其他人知。係中環果啲地方，lunch好多人會食快餐。大家平時lunch 經過，就air drop下。

你做咩要幫佢打打格?

唉屌

香港人爭口啦

我認我冇del app...
因為要幫手攞飛排佢老母條隊

屌佢地老母咩
排隊同等緊個d仲要係後生仔女

Airdrop大法針對罷食真係好好用

我屌你老味啦仲食元氣呀屯門人

呢間西茶擺撚到明中資都去排
仲要飲元素表 貼錢都唔撚飲

送貨黎擺係地下解凍
之後又成箱擲入雪櫃
搞到個雪櫃勁多曱甴
照樣拎出黎比你地食

唔準食元氣！

不如喺門口宣傳罷食訊息啦，好多人唔知

有骨氣就罷搭左港鐵啦，仲係度跳閘

觀塘元氣都係咁

真心,先唔計佢黃藍,啲野食又唔衛生價錢又貴,啲人忽上腦先繼續食

其實好多香港人都仲係港豬嚟架

今晚荃灣愉城間古野家都好多人
仲有唔少後生情侶食吉邊
我屌你老母祝你食完肚痛

認同

未開始罷食之前已經因為有蟲有蜈蚣無食
以前好鍾意食

其實係咪應該令入面食嘅人感到受威脅
佢地驚就自然會唔敢食

抵制啊仆街

繼續食蟲啦你地

垃撚圾

有蟲都食 係唔係咁餓呀

幾個月無食

有好多有骨氣嘅人咖
冇再食吉野家麥當勞元氣starbucks呢啲咖喇我

仲要咁多後生排 垃圾！
食少幾餐使死？

雖然咁講應該會畀人屌爆,但係香港人真係抵撚柒死
小小嘢都做唔到,食屎啦

但係其他手足唔好灰心,一定有人好似我咁永永遠遠都唔撚會食D藍絲中資嘢

Pish

香港人算罷喇，一邊前線奮勇作戰，另一邊元氣大排長龍

個個仲玩緊元氣架高速快線

下次建議見到大叫 元氣係美心架！

慳D啦， 區區都係咁， 連登非全港

其實老實講 我覺得香港有三份一既人乜都唔理 所以唔會響應我地既活動

今日冇出去仲食元棄既都係藍屍黎多，無謂動氣，不割蓆

大家有冇骨氣呀

今日經過2間元氣都滿座

只係抵制咁基本都做唔到⋯
有個同事又係，平時講到好勇武，叫佢一齊罷搭地鐵
佢試過一次好塞車之後又坐返地鐵
屌你返工驚遲到都算，放工都可以搭巴士掛屌你

我咪話班人都係香港人囉死盲狗
你以為全部人同你一撚樣文盲咩

以前成日食吉野家，元氣
𠵱兩三個月一次都冇撚食過
點解你班仆街唔可以爭下氣

宣布太少。 起碼自己人唔應該食

利申：本身係會員，之前差不個個星期食一次，依家戒了

冇食幾個月

唉 港豬

屈係屯市做乜鬼，行遠啲咪有野食囉。

屌 身為屯門友覺得好撚羞家

已經無再食元氣

次次經過我都大叫 唔好食 次次都見她多人排

以前我係吉野家fans，一個禮拜至少食兩餐，6月之後冇再食過一次

藍糞兵團

港豬 真係嘥撚氣

今日冇出去嘅...唉算啦唔屌啦
屌你老母唔出去反極權都算啦仲要去食元氣？成班都死仆街黎

轉食板長啦，星期三有特價

屯市3樓嗰間
上次又係咁 驗到有蟲之後 隔 1,2 個星期成班排隊繼續食

經過果陣嗌罷食元氣得唔得

聽商台 訪問啲人話支持示威者 但佢地要回復正常生活
唔用咩產品 唔食邊間食店 對件事係無影響

好多自稱黃仲用緊支付寶，土多。貪優惠

唉
講真
有時要面對現實
香港大部分係不問世事港豬
唔好以為真係黃絲佔社會大部分
最多係4成 真係俾盡哂

推呀仆街 仲要咁多後生

我屌晒佢哋老味！
香港剩係得佢有壽司食呀？！

仲有好多藍屍同港豬啊

為左支持黃色鋪頭，我呢個一向唔排隊既人，都願意為左一餐排1-2個鐘

呢啲支那人嚟
唔好當自己人

唔係講笑 今日經過見到扑野家都勁撚多人食

算啦屌 香港人 轉個頭番深圳食乜撚魚 飲乜閪茶
算啦 學人攪抗爭 罷食都做唔撚到
心灰意冷
光復喜茶 時代探魚
垃圾香港人 吉野家仲係成車人等撚住入去食

咁撚辛苦為你班仆街抗爭 食屎啦你地 打個卡光復香港轉頭又去食乜撚simply life

食屎啦港豬

但屯市有好多大陸閪一車車落嚟
有fd入面做話好多大陸閪去食

等我經過airdrop d蟲蟲圖比佢地

呢班仆街有冇咁鐘意食蟲？

痴撚線 有冇咁撚多港豬藍絲呀
食少d 會死咩

其實香港大部分人 係連元氣係美心既都未必知
更何況知既都未必割

屌
我想問排緊隊個啲係咪冇上連登

不如經過要抵制既鋪頭就大叫光復香港提下佢地

因為抵制餐廳好難入腦
解決方案係各區做文宣

諗得過 drop藍黃文宣圖？

勁多藍絲店仲有人排隊

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

屯門？
明明又貴又難食 狗也不屌

其實我好中意食壽司 呢兩個月都忍住唔食

成日見人話食小店

但食生野點敢食小店 又唔知邊間小店好

當然元氣都有種 但小店亦唔代表無

好多良心小店 亦好多無良小店

小店問題在於無人識

屯門

好撚型?

pish

唔好意思 借個位推一推

[文宣入] 知識份子革命

成班口腔期未過

但食生野點敢食小店呢個諗法真係好on9

會唔會係四個人去食粒枝豆咋？

唉嘥氣
美心集團年年都有衰野爆㗎啦
班垃圾咪又係繼續排隊幫襯
好似全香港唔食美心野會死咁

下次經過應該airdrop個新聞比佢地

行過air drop

作為行內人我可以同你講小店嘅食物係新鮮過連鎖店，試試比個機會隨便一間小店總會有驚喜

好灰 唔好再po相

無食好耐喇

原來仲有人記得有蟲

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

唔鍾意食壽司刺身冇幫襯過

D人有蟲都食，唔通有曱甴先唔食

文宣唔夠

平衡時空

不過呢個version更佳 可惜無

你估全香港都睇連登咩

大部分人係港豬 點會冇人食

唔好意思呀，依家冇民主架仲想爭取民主，你嘅意思係選擇向靠攏獨裁嘅企業消費，支持佢地然後話民主係有權選擇？fine,不過咁樣係唔會有民主

罷食啦屌

光復佢啦!! 叫到佢地收皮就唔食嫁啦!!

我覺得張圖應該要寫埋點解罷
再貼啲過往有蟲既新聞話佢知藍店幾無良
等佢食都食得唔安樂

就好似支國濫用言論自由滅人聲，黑警濫暴去叫人和平一樣

不過大家繼續食元氣飲starbucks啦，反正後生仔俾人打後生女俾人姦再棄屍都唔會有人理

成班垃圾

罷吃黑心集團餐廳

屌講咗食店文宣都唔夠
360夠排啦 屌

罷工又罷唔到
罷食又罷唔到
香港人輸都係抵撚死

笑撚死 見到藍絲廢老去食 就走上連登笑鳩連登仔垃圾

我日日出街食野都望住個黃藍商舖黎揀

比啲骨氣！咪食元氣

前題係都要知邊間 講真隨便試真係唔敢

如果有同好 整條list 我一定逐間食窮佢

我成日去禁飛 不過唔食

理撚得你地 我一定照食囉

PUSH